覺唔覺啲人鬧連登變態好on9？

同鬧人喺thisav度 po AV有咩分別

本來想屌9你 但諗深一層又真係駁唔到

乜你真係唔覺得係街係咁偷拍人然後拎黎意淫同放上網無問題？

咁關你同我乜事 點解要我地比人屌埋

但無辦法 大部分連登既垃圾都係做緊果啲野
啲人咪直接鬧囉 自己知自己唔關事咪得
啲連登仔咪又係一鳩樣
係女人就臭雞

係有問題，但連登就係一個多元化嘅討論區，咩人都有，咩post都會有，實有啲變態嘅人
入個有變態人嘅討論區睇個變態po然後鬧入面啲人變態，仲話要抵制。
我唔信冇左連登會冇人偷拍學生妹

樓豬開咗名校屍骨 admin 睇唔過眼嘅 po = 不誠實使用電腦

無線大台連政府官員都影，好過份

連登依類討論區價值就係想講咩就講咩
你要戴住面具其實你行出街就得
或者上facebook
駛鬼上個不記名討論區咩

我可以肯定話偷拍完擺上黎係變態既人全部都新連登仔黎
屌你老母唔撚鍾意咪死返鄉土囉
唔好喺度阻撚住曬